ive 邊科最忙 or 最難

讀過ive 嘅入黎分享下

有free-rider, 你要Solo哂咁多科唔會易得去邊

醫

商科...
忙著識女仔

藥劑學之類？

引擎 Civil

civil

有冇識人讀過 活動及數碼推廣市場學高級文憑

Software engineering?

配藥最難

讀緊暫時全部都係Econ 會計野

Telegram IVE 公海

最多人讀咪最難最忙囉
連登都唔少Ive仔

Btw
你條問題
同問特殊學校邊科課程最難最忙差唔多

sdd
又忙又難又濕鳩

IVE 都有難嘅科㗎咩

electronic and comm eng

畀我唱到執埋

但其實捱得過既人都幾勁

利申捱唔過

現在有computer and electronic engineering

應該係合拼咗

SE
年年一半人退學

呢科忙唔忙

忙 不過呢排考試轉online assignment 舒服好多

ive殺手

你係唔係讀緊TY year1？

唔講啦

而家讀緊呢科既合拼版 變得算係輕鬆 唔洗返5日 但d電子野+program都幾煩下(可能我廢)

讀緊
Stat同Management讀到傻

Biomedical science Ive神科

stat唔係得Sem1咩？

呢d野相對架姐佢地傾緊相對ive仔黎講難既科

可摸耳唱埋全人發展

IVE都難？

bba最忙

返緊學 日日都要去廁所 開戰

應該幼教最忙？見個fd日日係到整勞作 又要實習
最難我諗it同工程 因為大學主要都係收呢2科嘅人 咁我諗課程內容都有一定難度

係啊 好忙好難啊我諗大學唔啱你

Civil

Electrical Engineering

唔好聽人講入兩電一鐵好似好好 一年收人唔多

而且身邊都有唔少人讀EE/做EE果啲轉科/轉行

想問sport therapy 難唔難 會唔會好多practical要上好嘥時間

唔知其他科 不過遊戲科認真讀係忙到仆街
每個sem都要做兩三個遊戲

有啲科真係ive chur過大學同科

真乞食科

比起白英奇配藥
係咪ive出名D?

又係呢句

咁事實係咁

電莖科最難

對弱智人士黎講係難

係 因為係以前職訓出
讀I大配藥仲要識刷鞋刷乜乜 之後讀書又要勁先可以問老師拎封19 Ref
不過唔好諗啦 都飽和 而加就黎20人爭一個位
開唔到工就倒錢落海冇左十幾萬

望返轉頭其實唔難囉
大學CS先真心難

忙但係唔難

Civil 又忙又冇女

難得理性分析

有friend嘅friend讀
好似話佢時間玩game多個整game喎

啲人hea讀其實輕鬆
將堂上面啲嘢改少少當EA交出去
認真有熱誠既話就會對自己既作品要求好高
為咗完成自己既意念要搵啲課堂上唔教既技術放入去作品度務求完美
會做得好辛苦
將來見大學啲相關科目就靠自己啲作品
所以強調認真讀先會辛苦

但係，出面開始唔係咁鐘意i大出黎既人 ，開始愈黎愈多明大

咁睇黎要兩間都報
萬一兩間都收就

清今年報？

係啊

所有設計科掛唔洗考試背書少
但做一份功課要無止境改幾十次
仲要短時間内出幾份作品
功課準時交 進度ok 會有同情分 加埋平時擦下鞋打下關係
GPA就會穩陣D攞3.0以上
但變相就係犧牲曬所有個人時間 放學放假都做緊功課
讀完第一個sem已經走咗十幾個

如果本身有呢方面的talent 是但都有A
D Tutor最鍾意呢D學生 唔洗教出街都攞到獎
聽講學生得獎Tutor會有獎金定唔知乜

英文，普通話同SDD科好廢 抄sample 達到要求
求其都保底有B+/Merit

絕對正確，跟本無討論空間，利申已grad做緊

唔計gpa既垃圾科
係得你先會上心

但係你唔做/做得太hea會fail

以前政府配藥員只認職訓局配藥證或中大藥劑，明愛後期搞，因為同私人市場有聯絡，搵工易，不過而家東大都有，ive 開part time HD,畢業生太多

土木真係全ive 第一難

真心想知其實邊d科係

唔該清
不過我應該會報ive+明愛
唔會諗東大lu

設計科冇興趣的話真係好難讀落去
開學一星期已經走好多人

第一版咪講咗

Electronic & Comm Engine

我上CU到依家讀Master都覺得嗰陣最忙最Chur

當年仲要對手有一半係末代AL

如果想搵私家醫院，明愛

建議樓上想讀/報配藥個班 報邊間都好
讀書唔叻 唔識做人 都係唔好哂錢讀
見到一車車無知人士送錢比2間學店真係心痛 但D廣告/老師仲不停做打手

我仲搵緊煙腸做

祝你好運 讀到嘔電